[咁橋？？？]有冇留意琴日2單突發新聞：疫苗廠免責+私煙病死

咁簡單？？？